習近平宣布脫貧攻堅戰取得「全面勝利」近9900萬農村貧困人口脫貧！

月薪+1RMB定+BTC?

窮人死哂咪冇窮人囉

最近有乜可以令大量人無命？

知啦知啦

降低條線咪得

新疆滅絕營，武肺
仲有大量韮菜

咩鳩都勝利架啦

一個大話講一百次就變真話架啦，呢d洗腦唔係要同人講，係同自己講，催眠自己就會發覺連周圍d人都信埋，咪同清朝d「刀槍不入」義和團一鳩樣

洩露國家機密 阻住刁總打飛機

怪唔之得港女又升